[咩玩法?]珠海交通警：內地普通牌汽車不能進港珠澳大橋珠海連接線

今天是一個喜大普奔的日子，港珠澳大橋正式開通小編有一個緊急通知要告訴大家：

明天起，這些車不能進入珠澳口岸人工島，港珠澳大橋珠海連接線，珠澳 ！ 口岸人工島原施工便橋具體通告如下：

為維護港珠澳大橋珠澳口岸人工島及珠海連接線良好交通秩序， 現決定從2018年10月24日0時起，禁止內地普通號牌機動車進入珠澳口岸人工島，港珠澳大橋珠海連接線（南灣互通至珠澳口岸人工島），珠澳口岸人工島原施工便橋（情侶南路路口至珠澳口岸人工島）。具備通行港珠澳大橋資質的機動車，公共汽車和已備案的工作車輛除外。

交警部門將在情侶南路路口，南灣互通等進入珠澳口岸人工島的入口進行交通管制，嚴格執法， 對於違反上述規定的機動車依法進行處罰。希望廣大市民遊客不要盲目開車前往珠澳口岸人工島！

來源：珠海交警

[url][/url]

海關無片收

有入冇出

好心香港政府學下啦
為左交通暢順 所有私家車唔比利紅隧
搞掂

正常，條奈河橋都冇開放俾普通車用，上得橋都係中港牌，港澳牌，香港人嘈嘈閉，但普通人至少都有泊車轉乘玩下，大陸狗澳門狗咁乖，但除左d特權車，普通車連上橋機會都冇